提提你，今日係831八個月

無人講。

連水炮車同銳武出動咗都有人po咗相
你同我講冇人講